【樓價反彈】CCL報175.94點 三大指數創11周新高

壓力大到癲，好幸苦，炎症加社運都推唔冧樓價，而家租人樓住，老婆又不斷催促上車，呢個幾月，一見有新盤推，佢就發哂瘋咁，不斷去睇新樓盤示位，真係好折磨人

唉，想上車，但個市，個樓價，點都唔做，叫我可以點算！！！

快入市

計好數,有能力就買,唔好係連登問啦

大冧咗幾%啦

新西爆上

CCL個網咪有

我都睇到灰
本身準備上車

叫老婆搵下外快幫補下囉

送車尾

Diu u ar

幾時得閒收炸彈...又話黎...

仲假膠，幾時醒呀

加油
追樓價永都都追唔到

換樓有咩條件

換樓有咩難度?

快d上啦 唔好等

入番group 未

175.94已經11周新高?
咁過多2個星期180點算?

次次睇完示位，老婆就捉我隔幾日行ikea 睇家居設計擺位，好似好有曈景

其實灰撚到喊

做男人，連一個安穩既家都俾唔到屋企人

舊年初已入貨

疫下換樓果種壓力真係唔講得笑，今曰收埋尾數，close file

你精神分裂？

唔好再假膠啦！

依加租樓都唔算貴。儲下錢先

唔假膠邊有咁多話題

咁你加油了

呃水吹
換咗樓係度串鳩人
時辰未到，咁仆街

Gogogo

真係好誇張, 無工開都唔趺

入市等同接火棒

地產商係藍架, 買乜L野樓呀

第三波肺炎似係來到時實跌價

以為好多人訓緊街
無話一定要買樓嘅
個女人話想買咪叫佢上進d囉

上左車笑鳩人
祝你買幾樓就係幾樓跳落去

晨早叫買樓啦，上幾個月又話睇定d，

依家咪望住樓價係咁升囉

總之就算借錢都要即刻買，唔係下個月又得個睇字

個人認為下一個令樓價跌既因素係中美關係爆煲

廢炎慢慢等啦
遲買平幾球

屌+1 有排都未開關

得班低下基層冇啫 呢班人鬼影響到樓市

講左20年
交租都夠買幾層

Qe抵取晒啦

連燈害撚死人 講樓爆接火棒2047講左10年 冇樓既笑人有樓
話供樓=冇人生意義 又有好多傻仔聽左佢地點 供樓供完自己既 供到一半已經好輕鬆
租樓最有人生意義

好快創新高 qe+低息

計咗5月1嗰幾日長假未？

明明直插冇水花 點解業主死唔認輸

2個月200 點

應該係4月中下到

未計5月1長假已經升到咁